原來唔可以擁有多於一個動物角色既周邊

請有多於一個角色周邊既會員立即退返有關周邊
多謝合作